羅白頭紅牌合理 咁巴爾踩人紅牌都要啦掛

屌你老母明踩腳 成個旁證係格離唔鳩理 皇狗有特權咖

兩球都應該紅牌啦

艾巴差頸呢

Alba賤種狗叉人頸挑釁人又點

你咁講睇唔到架

Alba 拎少左黃 巴爾拎少左紅啦屌你老母

睇唔到 唔計

球球都應該俾啊 但巴爾個去勢咁撚樣都唔俾係咩意思

黃牌同紅牌比啊

差頸加推人直紅啦屌你老母

皇狗又睇唔撚到啦

開始洗叉頸黃牌了
不嬲叉頸都係直紅

碧基踩朗唔洗紅？

點解上帝個球就黃 巴爾就要紅？
疤狗真係智撚障

明黑鳩你啦